香港人 加油 > 反抗 > 報仇 > 食飯

香港人 食飯！

樓主五毛
唔好回

波台狗死翻入去圍爐啦

你依家咪喺波台 弱智仔又突個頭出嚟咪我撚

懲罰黃店

死你老母咩自己亂踩場

仲有唱歌

我駁唔到 所以你係五毛

係波台喇一早
你走入黎做恒鳩

X
XX
XXXX
XX

唔明

推
死黑警
黑警又殺人
手足